激光矯視 二人同行平三千 有冇巴絲想做？

我打算十二月頭做 見到二人同行平勁多
有興趣巴絲tg我
真係頂唔順戴眼鏡了
我要無眼鏡過2019

唔好貪平

睇見個網design都覺得伏

諾貝爾好似係搞炸藥

叉電啦

唔知掛

你係巴定絲先

唔好貪平，建議你去香港激光矯視中心

絲

你做過？

去養和做先$23000

個個係lasik?

Smile
不過因為冇增進手術所以先咁平

smile lasik同價

你地有冇做到吖？ 效果點？

我最後揀左KOL個間

做眼都貪平

證明間嘢叫乜名都好重要

留名睇邊間好
近視加散光兵賃係咪一樣?

留名睇邊間好
近視加散光係咪一樣?

驗過眼 無得做

做完都有少少近視
之後有機會加深